考到433333,開心到尖叫,要匿埋喊

冇可能嫁！但係我接咗張cert嗰時好開心囉

我尋晚開始我已經係冇笑過

有冇十年

即係自己好唔開心

依家入硬u, 好慘

考呢個成績既下場係？

之後我接住張cert 我見到4 跟住有五個3

唔識DSE, 433333 有咩問題?

19分今時今日Jupas實有位

DSE 都係得8年姐

跟住我真係開心到尖叫啊

新會然

個記者話穩入u, 但433333 當年係無可能入
咪比人串足咁多年
依家訓係度都入

有冇人知佢下場係點

新？我同高登Dr Jim 9UP 果時你都未出世
我AL 唔識DSE 好常

跟住我就匿埋一邊喺度喊喇

點解而家訓係度都入，多左大學？

出生率下降，愈黎愈少人考，位又無咩點變，咪易入左
巴打好離地下

唔好笑，個分今年入到u

嘩 高登喎 咁所以呢 咁咪好常？定係好勁？ 呢段嘢都未睇過

咁撚正 我以前AL 鬥到癲左

點解會問得出 多左大學？

段野我N年前睇過睇過
但Recall 唔到當年433333點解入唔到姐